# Протокол динамической маршрутизации IS-IS

## Особенности

* Использует алгоритм Дейкстры для расчета маршрутов.
* Инфомрация о топологии и IP-префиксах обрабатывается отдельно, благодаря чему не происходит пересчет топологии при изменении IP-адреса (PRC). 

## Общие характеристики

* **[TLV](tlv.md)** - Type, Length, Value
* **[Таймеры](timers.md)**

## Механизмы

* **[PRC](prc.md)** - Partial Route Calculation